真係好煩 明明係個姣西係度呃撚含起咩底啫

死姣西細細個學人玩交友app 自己見人私樓送上門比人屌怨得邊個 撚有人呃佢咩

樓主搞乜？

無圖無真相